感情最累事嘅，從來只有一樣嘢

有時可以無咗個感覺，不過真係幾難無咗個記憶

有時好奇怪，其實現實自己已經知離開咗個情景
不過個腦真係有時會好似臨死前走馬燈咁諗起

如果比你揀
你留定唔留d記憶？

留
唔留

留

點解呢
我反而覺得重洗仲好

緊係留啦 無論果段記憶好或唔好 佢都係你既經歷 有左呢啲嘢你之後先會進步 冇撚左啲記憶咪等如你打機打到100lv 重洗 變返0

那動人時光 不用常回看

冇錯，感情會逝去，但經歷會令你成長

好辛苦 每次諗返以前嘅事就好痛
如果可以我寧願唔要呢段記憶唔想再記起呢個人

人有時好記性唔係好事
如果可以重置，不失一個好決定

留 係好難受 但我諗捱過就成長
人生就係咁 下下你贏哂 仲有咩意思
利申 7年岩岩散

乜都唔記得 你就係白紙一張